(集思廣益)嚴選OT最少既行業/工種

大家互助諗下政府工以外咩工最少OT?
等轉行都有個目標

我認為:

物管
地產
保險
社福

有錯請插

popo

政府工以外

推

地產 保險 同 社福都OT少？？？？？

社福成日OT

地盤/泥水

軍隊工點算政府...

物管
工程界部分十仔
診所
飲食

飲食?????

未返過唔知，收咗舖埋埋數就走得㗎啦唔係咩

物管 屋苑有事你夜晚9點都要撲返去 同業主委員會開會通常夜晚開到11,12點 因為要就業主收工後 同埋佢地開完會可以直接上返去屋企 而你呢

保險???? Back 定front ?

飲食業好多時做到經理級以上成日都要OT

呃ot你識條鐵

咁物管工程部呢

文員，admin

咁你真係未返過
啲仆街好撚鍾意畀咗錢係咁坐 屌極都唔走

一定無IT份